絲打賭球心事台🚬

🌋🌋🌋🌋🌋

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連羊大錢

1ching強勢回歸
spal 2.5
betis 2.5
nantes 2.5
belenenses 2/2.5
racing club 2.5
monterrey 2.5
MU 9.5s 2.5 1/1.5 6.5
Liverpool 1.5/2

強勢回歸唔到了

南泡？

有都唔想帶

其實pandora有咩吸引力

係你女朋友叫你買定你打算買比佢？

可能只係娘娘

問題係你冇丫麻

買咩性誕禮物巧

有

未答我

佢話好多friend有 好靚 應該係暗示緊掛

死港女先要

係

你唔係打算串滿曬下化？好貴
真係被迫買咪買幾粒就算
不過小心大時大節又要係幫手買幾粒

大+好

好啦

愛情真係要用物質衡量

唔係咁解啦
但係愛情好難飲水飽
要有面包平衡番 好似係

死港女

原本諗住買iPad，但點知佢突然間買左，而家打算買部switch 算

利申：一等兵

49000 好撚惡又唔比人玩角球旗輸波入人更衣室

大家好

Hi

已經豬到扑街，而家又要放血

呢個星期賭下器官算了

又點樣阿

屌你我條pandora又唔係仔仔送都有問題？

仲未溝到

女女送

打算退役做路人算

聖誕約唔約到佢？

唔好做兵啦

角小又落飛

佢話要溫書

未知

有頭髮邊個想做熾哥

有冇絲打收兵

有冇下個目標

好悶 想做下兵

屌
話一齊溫好唔好咪得囉
溫到咁上下話出去行下

@棋王

on9

同求

想收兵
入錢比我輸

叻

幾好

妳嘜事

多數都唔會拒絕 因爲溫書都會攰

收一收皮先

頭場買乜

朱蛇傳授佢被溝既技巧比你

我痴撚左線

我做開主動果個

.樣樣

55

......樣

淫婦

睇左有冇帶領先

嘜撚柒夠未

中國女足大

乜

有無重心呀

主動先正 識咩

沒錯 我被動開 希望有絲打溝我

都未睇
琴晚A米大咪開左

咁妳快D睇啦

呢個真 我d水自己出完都唔敢買

串左巴塞 炒左

我都跟人水多可能就係咁拖累人

咁我要番工架麻

咁妳可以走佬架嗎

好彩尋晚a米無拖累你

走左 去左幫公司出銀行

我有時自己覺得有信心都唔敢買

我無睇果場

me2...

100% 唔買
60%先買

咁先係挑戰

系

賀芬2.5 又炒

出水100%炒

係咪又要串

夢大D金莎應該聖誕節前就食完😂😂😂

唔好食既

頭場要細波定細角好

前者唔建議啦

買左半大-.-

買尼姆 杜塞算

入未
半大已4

記錯時間

馬會足足開低左一格角水,即係點

一個盤先岩

原來有球買

北泡入未

你up乜

半大已死

角小好嗎

馬體會 26%控球都贏到

@1.8

金仔goal!

快手半場比多粒

半大未

咁早入都唔開3/3.5

岩岩轉5.5就有C

上次出埋3.5-3-

有無人買角球？

-3-
表情撚?

風紀？=.=

>3<

5p仔-.-已經扑左佢^^

5.5b?

v3v

出場啦角球

有無人可以一齊數角角

開個半大比我啦

5.5 can buy?

乜中位先？
1.5 2.5 3.5都ok

半場比多粒la

4.5s-8.5s

又5刷角又5入球踢緊乜-.-

3.5既話入唔入手好

2c

半大快手啦

半大已死
屌

北泡有兩倍入注ng算-.-

點好

泡菜個十號真係好能正！

等你

3c

4c

多比c，收$$$

比多1角

正喎

又5比料

5.5 買得過？

-2ccccc

不了

頭先咪比左一隊5一隊6。。。。咁4.5有唔買的理由？

但你-2c😂😂😂😂😂似買左5.5

唔係我呀，我未買

上半場買落🚬

仲有2.3都要搏下架

見到3.5馬上入了

5.5s

原來熱亞唔踢，等我仲咁勤力

女足亂買都贏啦

勇士

3.5有冇1.6？

1.58😂😂😂😂

1goal1c

想等都等唔到

5.5個賠率好吸引

咁快咁低水 開撚硬架咩⋯

買大咪高水

3.25

可以買 ？

咁快咁高，開善堂咩

北韓5.5到我自貼

十幾分鐘1球到而家都仲一球，中間d時間又可以無角無goal，點解可以咁勁？

用韓文係中圈吹水

我係東韓的

貼劉大神出黎？

5好又黎絕殺-.-

南泡全場0射
驚比金仔打？

牌都唔多張

D女人真係唔識刷角

快c，唔該

南泡一射

角角角

2MORE

4.5 gel

有禮貌即比，多謝

比多角呀 屌你老母

死臭閪

快c

ONE MORE PLS

角角角呀

玩撚完

只需多一只就可以救活一個兒童

2.5/3s gel得未？

+1 min

補1 我屌你老母

可能唔比救到更多兒童

5.5s gel

1:0 5c ft

得

金仔盤gelgel佢

女人角球

半大輸完nogoal賺得120-.-

好過輸啦

日女半大

羸完半主屌ng倒輸500

日本女足半場
1:0
2:0
唔中點都得

半大半主已上車

開0:0 0:1會點？

食ky煮d野得唔得

係咪好耐冇煮啦，冇po炒餸相好耐

po少一次就可以救活一個兒童

5.5細中

Ky 柯既屎都食埋佢

勁

想跟媽媽學師

我亂買的

ky 中女 small c same road?

不買

play live?

亂買都嬴咁多

maybe，睇下有無時間，可能下半先買

發現果個90apps數角球都幾準

架妹盤

多謝西面介紹

好阿

我裝左未響過

一陣買角大好唔好

佢整ga

岩岩得5角。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。…

草尼馬b一陣又要del曬d野女朋友上黎OFFICE

尋日裝左，水手爽到

驚東咩，carry 佢入jc開户口

日女半主半大

易勝升盤阻上？

半大2.78落到2.5。。。
開硬咩

唔敢la 平時都係自已office偷偷地買
佢仲想結婚 要儲錢結婚 知我賭實嬲死我

玩細細地都嬲?

前果排佢仲要睇中左個chanel袋
實又要我買比佢做聖誕禮物

唔賭邊有錢帶佢周圍玩

我得iPad 有apps
手機冇
條女唔知我有iPad

佢又成日黎我屋企呢 好易比佢發現

裝埋模投app 同佢講淨係玩模投過下癮 無玩真錢

用電腦買囉 app成日賠率已轉

我而家去到收工前買左d波就算
有無手足有好方法

佢：下你好地地單黎玩
遲下就會賭真錢架啦 點解你又賭錢果D

網頁版買，set每次關網頁清記錄咪乜都搵唔到

岩呀 我都係我第一條女幫我開ac
人前扮曬乖女
點知原來買場jleague 都幾千蚊

賭咁大

用無痕

yes
一係android用電話hide左個APP佢

要佢偷偷地唔係度先可以做到

我用緊iphone x

買多部an機專投注用

申請developer account, 自己寫個app黎hide馬會app

買架妹盤跟住晏啲可以買Android 機

chrome用無痕視窗開黎買

root到既機大把app hide到

唔比賭飛左佢啦 我條仔我贏佢就唔嘈

都只限番工果陣用

棋王 架妹同路？

日女

iOS而家仲興jailbreak架咩?

我想要hermes

an 機 ios唔知

女足個半大落飛，全大唔變

你買幾十個都得啦

收到風你是個boy

你賭都拎到啦

代表咩

最後召集
日本女足
1:0
2:0
唔中點都得
食ky mama煮既野

唔好再迫害手足

半2:0旦落左咁多=0=

女足都係即場算

2:0完場

賽前半大炒車>即場追>loop-.-

狗會d半大落得咁急通常都中伏

得5隻角都要數咁耐唔派錢

中女落大飛=0=

-0-

全大

3賠買左搵緊車去ifc

有3倍咪博下，而家落到2.5唔博啦

點解角次次都要數咁耐

反正都買左，可能av半場炒中國呢

好似話6c

補半1:0好5好-3-

咪撚呀屌你

對

一開就落7.5-.-

一開波角變7.5

想要2.5

1c

av又秒角

1111111

2222222

222222

咁刷得既

2:0波強

買了大?

數角好撚爽
但係就收工 又要閃水

緊係啦

果日行過，買左個
=3個舖租

邊隻？想望下

食硬

鱷魚皮

日女攻5入-.-

日女入未

針

8.5s入得？

角落得咁快

半大開到自含

買左2.5s

。。。。。。

中女係咁踢走個波
日女又唔識攻咁😂

踢得仲柒過學界

半主未😪

1-0

半主頂實

炒鳩中女啦

馬上停角球

屌你日女快手比多粒
咪撚學北泡半場贏一粒就算

日女快手比多粒大炒中女pls
咪撚打邊爐
世仇炒佢老母

9.5s

日女一贏又放慢黎踢-.-

日女5入快比人入

2:0 未

又黎半一全一？？？-.-

半場2:0 然後下半hea踢返去食sushi

日女比多粒先hea啦

中國應該入一粒掛

開左半大先好冇

日女穿盤未

點會

3:0 ok?

3333333333333

Okok

2:0

半大又死。。。

點解唔會

4444444

4角了

半大未
入多粒先刷la

ok

收工 聽日見咁多位

2.5s 2:0 日女盤

88

日女開半大即刻買正版av

開低出面成個盤 想點

又同啱先個場一樣。。。

穿盤賠低水

5c

55555

7.5s

中了

依個先岩

迫害手足 中了

龔記要開爐了

8.5s?

點解我5補1:0-.-

又黎，好似想挑戰我忍耐力咁

因為會20

半場。。

點解第5場角無左

點解我唔買科隆3:4

又no goal？？？

66666

8.5頂住

睇個勢似No goal

乜有9.5s咩😅
慘了

㗎妹入波未

買咩

佢地多數買左咩

開頭刷左2角既時候有

好似最多8C?????

利上盤對波圖重心

似一球到尾

歐聯保送5隊英超入8強

7.5b

2隊曼條簽

7c

熱狗慘了

777

買左2.5大，可以點補

下場

Miss左兩次7.5,慘

6.5易到

今晚支持呠呠呠

車仔皮已收

爽？

7.5s 平安鍾

驚什麼？

應該㩒唔到

成場汁左笠

等3倍補8.5b

我會帶領入8強

弱智點帶領

好似你咁帶囉

有3倍買少少玩下

正有此意

我>>>>>lkk

想買7.5s👹👹

7.5 8.5b

助攻能力差d

8.5 好想買😂

日本ng

屌又1粒完場

唔好咩

封左！
goal未

8888888888

8!

8c

8婆 比多1C我呀

求你比多c
7.5s 8.5 唔好炒晒

8c完

點解要咁買呢

唔係角膽掛

角膽

好似一個人

完左場

扮晒野Gel 1 Gel先...屌你老母!!!

日女 2.5s 1.5s gelgel佢先啦

見8.5 3.幾倍好吸引

8c ft 😂😂😂😂😂

2.5s gel

與盧同路

無然無輸
唔知賭黎做咩

收$$$$

7.5 gel 8.5

好彩早左買姐 走盤

下盤驚左成場😂😂😂😂

JUMP

me +1/+1.5 2.08

估到八婆唔會刷 同上場一樣啦 屌你老母

On9兩場波一鳩樣

Me

盧洪哲2.0

有諗過出埋下盤 但驚2-0

2.5s 日女盤輸半 2:0

呢幾日D角球多到

你咩事

自己都笑左

ching 係咪有D咩誤會

巧惡4

甘馬雷斯 尼姆 拖連奴 杜塞 防衛者 火車頭

佢應該差1C

停c間凍到

好彩忍得住手無買...

屌仲以為你話真係凍

2.5s
2.5/3s
Second goal no goal

strong既人5會話凍

死人都唔會話凍

靜啦

你訓未

今晚有波膽重心..有無巴打跟

me

勁共勁共火車頭!!!!!!!!!!

火車頭

英超

米燈

有無手足有聽過加加減減首歌

我

2場俄超上盤d賠率低到

Kybb ho lun 正

好淫

Kybb:我都係大你幾廿年姐 叫我6家姐 賭角既

出面半球中高水
呢度平半
應該會轉半一掛

想問番你 你睇同我一樣點解揀波圖對家同聖etin? 琴日話追低水ma

荷乙取消曬

就係on9左
唔好提 好柒
輸曬贏果啲
今晚尼姆

紐倫堡有無同路

我頭先出左主

本來無一物

加黎加去減黎減去

想拎白卡點先拎到？

如果我唔講野 咁依個世界就少左個人講野

如果1+1=2 咁點解1+2唔等於2？

覺唔覺日記有個叫朱古力既絲打有d問題

邊撚個阿

點解d歌詞咁on9
有句叫可以笑的話 不會哭
我夠知啦洗撚你講咩

咁點解唔可以一路喊一路笑

停你10連

咁你可以唔哭又唔笑架嗎

可以win的話不會豬

岩岩食完藥又冷靜番

點解一聽歌聽聽下會自己喊

今晚度了三串一

我了

開心又喊唔開心又喊

所以我決定

對唔住嘈到你

我決定

決定派錢

我記得那年春天

花再開遍祝福相獻

do do do do dododo

錯

待那邱比特放出新一箭

聽我講埋先 我決定

講到決定咩未牙系米有乳癌

買俄超入球大

出左十世啦

邊場?

岩岩講決定果陣度緊波阿

2邊都得

今日係9up day

微微一笑很傾城

2x3好無牙

講笑 得29蚊買唔到

10蚊

買少少文仙尼讓和先

有冇人買機票會平

有冇人

yes

no

上面果條友做乜7牙

Sor

可唔可以問學術野

都是我的錯

睇你問咩

有冇人知佢講緊咩

全部字都明 但係唔知佢講咩

geog？

全部字都5明 但明佢講咩

慘 唔緊要啦

第一眼睇d圖以為係neural network黎

phy chem bio geog 都有

佢個科叫blue planet

請你話我知

Blue planet?

我超買咩牙

係呀屌

又扮識？

原來時下咁多大學生賭球

嘩 我major d野黎

唔賭邊有錢交學費

呢個情況同轉盤相似

請賜教

真係識果d先好答人啦

btw 世俱盃又唔開角

train half time 0:1 small c

咁快知

一時間好難解到架喎
你唔明邊part先

好涷

C++ C-

要出今日出啦

純理?

tg ok?

科垃圾c++拉低晒gpa

cu 而家好似教java？

得佢a

yes 晒銀時

C++ A
C A

咁多IT人 個個都用program 賭球

讀C 又讀C++ 係咩事

tg?

用人腦

year 1唔識世界 同一個course retake左諗住拎A+

識賭球就唔會又豬淨廿雞

我淨係識ABCD...

好大壓力就真

我用html賭球

bba撚。。。。。。

我係

a4咩bba

伊雞係紅磚好出名架

hallg

想g我識唔識

Pikachu

買少少火車頭和
唔信開得出

有冇文科撚

你咩科

我想買讓和

我斯文benben 算唔算

讓和反而想要文仙尼

今晚又有愛隊🤪

which

卡迪fu
但個盤怪怪der

唔該晒

比卡超經已冇撚用
接住落黎有請雷超出埸

d女俾你地食晒啦

對雷丁都平手又真係幾怪

火車頭9.5!!!!!!!!!!

1.68點買得落手

1.68 俾狗買

辛尼特轉左盤 yy火車頭唔轉

拎黎過關喇師父 買w law

有冇人買辛尼特

狗會賠低水唔賠高水

不如live in買w 唔會秒goal既

作客4成勝率唔撚買了

佢出9.5s...

如果客禁屌 應該會愈落愈熱

😂😂😂😂👍🏿👍🏿👍🏿

客和@14
客客@2.95
和客@4.5
點買好呢

我覺得唔會穿盤

和和 主和

高水半格🤨🤨🤨

我要左細tim

定買即角算 @ky

佢訓了

咁你仲要盤-.-

半格就唔好博了 10蚊讓和支持下文仙尼

1.68

想要小小

same

咁不如買FG

低水到

我都係呢場。。。

朱蛇大波照要?

讀it 唔識打code典睇

識人就得

買小小

角大2x1

火車和 文仙尼讓和
各10蚊看球算

半大

kai卡

diu買唔切

大船

唔撚住打呢行 混水摸魚 無前途

1 接納

6648 入球大細過關 2x3 足球過關 2x3
星期一 3
杜斯奴(主) 對 莫斯科火車頭(客)
入球大細
大[2/2.5]@2.00
星期一 4
艾卡馬特(主) 對 辛尼特(客)
入球大細
大[2/2.5]@1.95

咁樣 10蚊注

year幾？

回到1.66

寫code呢d下欄野 不懂也罷

Last year鳥

讀過一科
Software 都冇裝過
比人幫手做assignment 😹😹

出山啦我

屌左辛半大😡
今日輸左2場半大了

想code都唔會係香港code啦
極度underpaid

今日大球輸4

又係一開落到8.5

唔夠錢買$10 2x3
祝羊

所以唔打算做呢行

角小落得快到on9

火車頭半大已死

過左12點係新轉機

Rich

辛尼特半大已死

咩field

有冇人支持杜雷斯

和波算唔算支持

趙完鬆。。。
霍老個倉最高分系牙超
Btw我都覺得雷超食得 直屌w

SICK野

果個數角apps？

唔算 贏波先算

90'？

唔係啦

果個唔係有傳係西面寫？

西面咁勁識寫APPS

香港寫單一app真係有得搞咩

呃下funding 過活

火車頭回到飛天

俾人禁屌緊

但假像嚟

想煮ng

火車頭準備入

想買主fg

拉SO大家點睇

角大已死

主乜黎架 食左屎？

allin左落火車頭w
快d入

身為你嘅同學 實十卜u

火車頭goalllllllllllllll

我車goal

火車goal

我車goalllllllll

gooooooal

Goallllll!!!

化芬好撚勁

繼續呀

手足有愛

經過上次圖拉兵工廠
我唔會再信俄超下盤即場落大飛會ng

8.5s想4

下一場買甘馬

火車頭刷乜9=.=

辛尼特半大又輸😂

3球未?

無人傾計？

hihi

？

yo

樓主 甘馬 尼母 拖連奴 紐倫 dim see

peter仔入未

Me John ok?

我覺得lazio 應該走盤

好 咁買2:0

發現樓g長追拉素

客ng

無追好多場了

拉SO好似成日嬴盤

近5場輸4場盤

買乜都豬。。。

😂😂😂145完無追過 羅馬145 01紅牌俾人追和果日開始無追

而家lazio 1 4 6.00

火車頭8.5s睇怕又輸

食呀食呀食食呀食呀食 團聚一心去吉野家

打邊佬

hlaf time 0:1

4/10
7/10

係咪之前吉野家果個比賽寫果D歌詞黎

有才

刷角未

5c
7c

車又糕

0:2就停角啦

買火車細波先

1.59照去？

small c 應該要爆了

又輸9哂

7/10
8/10

跟人買啦好嗎？
見你日本半大真係。。

我買好少 10蚊no goal笑下都好

有tg channel 出水？

8/10
8/10

人有三衰六旺

聽日頭3場都係低水上盤
唔通3場都係火車頭

唔好跟我買 燈左2場馬塞同波圖 下盤

火車應該最多11c

一日未完場 一日都唔好慶祝住

Gel?

sorry

No goal 0:2 @2.24

BINC

8/10
9/10

火車頭補左10.5s

俄超大球GEL!

1:2

客cup 200

希望手足買唔到

客cup

10蚊no goal crashed

屈機到

平行時空

係咪1:2->3:2->3:4呀

但手多串埋另一場2X3
咁樣既話就輸10蚊

peter仔goallllllllllllllll未

又買左10蚊9.5S唔知頂唔頂到呢

垃圾文仙尼

1:3

9/10
9/10

兩場9.5s針

追和佢呀

1-3

留明

開數角APPS先 不安

隔離入到兩粒你就唔洗輸

格黎入撚到2粒咩 咁7廢

丐幫唔好gel我角大

9.5s 10.5s

好唔想個APPS彈通知

彈啦好嗎

配合埋你個名

買了角小?

9/10
10/10

未來人返黎答你地 你地之中會有一個羊

peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未peter仔入未

2串1 9.5

即場10.5s

點開都

奧馬蛇好fit咁

Omar蛇
救我呀

10就最好

你夢大黎 比水我

無買又中 買左又jump

俾條生路

垃圾辛尼特和波

見盤sir 9.5s 就買左對家 希望中

10/10
10/10

10.5s無了

盤神

11

Dnlm 咁樣送角

10.5 兩分鐘就gel得

唔補了

餓超角大日

9.5 2x1 gel
10.5s crashed

12

辛尼入未

13

角大派錢

14

主隊連刷4隻

文仙尼

如果8.5入到11.5都好肥 全部有足水

15.5

博一博 單車變摩托

15

爆到

派我

link呢

完全買唔切角大on9

夠哂時間買

有無手足有心水盤

收錢先啦

文仙尼肯入未牙

16

想訓

唔知點解想要3點下

刷角唔入波咩玩法

Link呢

我唔識買盤

好

唔轉盤就開
轉盤就開唔出
識買了

我乜都5識買

入佢老母 快 辛尼特

辛尼特唔贏仲想爭榜首？訓醒未

入佢老母臭西啦，輸都唔好平

即場角全大

16.5 @4.5

聽日頭3場識買了

訓早抖

諗好4場角了

50蚊都打劫

留名

有無水

9.5s
9.5
9.5
10.5s
鳩黎

拉素2:1 or 3:1 訓醒睇下中唔中

買少少拉齊奧讓和試下運 咁大個人未中過讓和

試下先

甘馬盤 -1

same road

最後200

good luck

客ng 加盤 cashed

大角

樓g洗唔洗開定new😂今晚可能爆

拉齊奧？

重心尼姆

Same

老母入波未

尼姆呢場假波黎
訓唔著見到笑左

下盤隊入一球世界波
一開波球證就比紅牌

小妹雷 1-0

拉素入波未

小妹尼 goal

小妹尼 CUP

甘馬入未

會入的

尼姆

只要場睡甲下盤頂到甘馬就一定開到

2張紅牌c l s

小妹雷又goal

拉素rc 補飛了

小妹紐goal

垃圾甘馬差你炸diu

甘馬goal

全晚都係假波笑死

甘馬終於入

同臭格個場一樣

六場都係呢個賽果就爽

真係要信直覺

尼姆大大力gel

14c

仆街雷丁

防衛者

拉素

傻西雷丁平手唔記得買和

Defence 補和 睇少左232